Noah 夾單

Noah 有新一季
有意tg

今季好差
冇件岩

反而想知用咩黎運

都係想買件pocket tee

有興趣

而加幾多個

依家有冇人夾？

Me